一點機場 停飛即撤

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

黨鐵復仇行動

拆閘 拆售票機 拆廣告！

機場見

唔撚撤 反正第二日三罷

推

起身冇晒機場po 推

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘

痴線 冇曬機場post

Push

一定cut鐵

推啊 dllm